尋晚葵芳黑警用煙花做信號！？

有冇人記得尋晚圍葵芳警署嗰陣
對峙緊嗰陣無啦啦有放煙花
然後就好多狗車衝咗出嚟
事後完全無人講呢件事

點睇都覺得好詭異

斧頭幫

人地有通訊設備....洗唔洗咁陽

黑幫通訊係咁上下

放完即出七八架

一枝穿雲箭，千軍萬馬來相見

或者係聽唔明廣東話

係！！！
連live緊嘅記者都係咁講

理性討論應否長期佔機場